人大左就情願冇自己呢個人

人生匆匆
其實自己呢個身份
反而係負累黎
出世冇得揀做咩人
國籍 種族 膚色
背景 家底 環境
全部冇得揀
但呢d野加埋
就係你黎
而唔係你心目中
覺得自己係邊個
人生太漂泊
原來自己都會老
都會生白頭髮
出街俾人嗌叔叔
唔敢想像過多十年會點
或者唔會有呢日
人到三十
好多野都變得冇所謂
係有所謂又點
到頭來
都受制於時間
受制於現實條件
人到三十
其實青春已經消逝
有時係街
見到d花散落
飄哂落水池
轉個頭
就俾個清潔工撈起哂
掃落垃圾桶
花開花落
望住自己老
真係一件好殘忍既事
睇住自己
一日一日
俾社會淘汰
就係度諗
其實做人
卅歲命就夠
橫掂之後都係獻世
打份垃圾工
賺錢餵自己食野
為既就係聽朝有力
再起身返工
直到死
直到退休
人大左就知
點解d老野
明知冇真愛
都要臨老溝返條女
為既只係一丁點安全感
好過無聲無息咁
死左都冇人知
好似d雀咁
俾車車死
車到扁哂
當垃圾俾人掃落垃圾桶算
你唔放棄自己
世界都放棄你

真

三十而立
人生先岩岩開始

人生出來就係要分貴賤

否則貴人在世有乜意義？

開你老味

你五年後會突然發達？

你要發，五年前一早發左

你成世都只係垃圾

人大左 標點又唔撚識用 段又唔撚識分
日日到黑淨識上黎開啲人大左既鳩post 屌你老母呀人大左

咪由得世界放棄囉
最緊要自己過得悠然自得啫

啱呀

Life has no meaning

靚女醜女有錢窮撚毒撚二世祖

無論係乜

全部都冇意義

好彩有父幹
爸爸我愛你

我過得好好

中二病傻閪圍爐區

唔洗成日諗自己